824 14:00去機場

無不反對通知書認證

帶登機證，入閘要比職員

無帶既朋友搵清楚，可能放左係褲袋？

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

觀塘搞支燈你地要幾多人啊？

你地觀塘區d人有冇咁撚廢？
100人整完快閃啦...
洗唔洗遊行先搞到咁撚on9...